你可以在你脚下的土壤、你吃的食物和你呼吸的空气中找到化学物质。科学家说：化学|伯大尼布鲁克郡| 2020年9月14日|学生科学新闻
26人中有12人，包括4人中有2人有心脏发炎症状，在感染期间报告有轻微症状，如发烧、喉咙痛、肌肉酸痛和呼吸困难。大学运动员在新冠病毒-19后出现可能的心脏损伤迹象| Aimee Cunningham | 2020年9月11日|科学新闻
我一直在想它不会变得更难呼吸，但不知怎么的，它仍然如此。我们的气候变化未来就在这里|希瑟·汉斯曼| 2020年9月11日|外部在线
在未来，可能会有很多机会再次相互呼吸。流行期间最安全的运动方式|萨拉·凯利·沃森| 2020年9月9日|科普
人们相互之间的呼吸越少越好。以下是新冠病毒-19如何改变今年的课程|伯大尼布鲁克郡| 2020年9月8日|学生科学新闻
“但我只有在飞机起飞时才能自由呼吸，”她告诉我。俄罗斯策划基辅流亡政府|安娜·涅姆佐娃| 2014年12月16日|每日野兽
我无法呼吸。。。。当我昏倒时，他们会摇晃我，然后重新开始。折磨你的豪宅和你的税金建造| Michael Daly | 2014年12月12日| DAILY BEAST
朱德尼克：我的反应是如此的发自肺腑，以至于我立刻，像你一样，把自己孤立起来，这样我就可以呼吸了。无法忍受的白色抗议|拉维娅·卡迈尔，朱德尼克·迈亚| 2014年12月10日|每日野兽
想到另一个国家的人可能会给你提供140个字符，让你可以呼吸，这真是太神奇了。无法忍受的白色抗议|拉维娅·卡迈尔，朱德尼克·迈亚| 2014年12月10日|每日野兽
悔恨的时候是我丈夫大喊着要呼吸的时候我不能呼吸了我不能呼吸了对警察文化的道德控诉|迈克尔·戴利| 2014年12月4日|每日野兽
人们的生活就像他们呼吸的空气一样彼此彻底融合：邪恶和疾病一样必然传播。思想的珍珠|成熟M.巴卢
不过，如果有人把这样一个信封递给他，他会松一口气，直到打开为止。宅基地主人奥斯卡·米切奥
接着是一片死寂；有一分钟，两个人似乎都没有呼吸。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
他使它的一种精神形态如此完美地呈现在你内心的眼睛里，以至于你似乎几乎能听到它的呼吸声！德国音乐研究|艾米·费伊
最后两个人成功了，怪物几乎无法呼吸，静静地站着。Alila，我们的菲律宾小表妹玛丽·哈泽尔顿·韦德